加拿大外長：我們促使當局維持香港的權利和自由

好似腍咗啲

加拿大拜登唔會理

好似對一個色魔講：請你唔好粘污個女仔
色魔回應：上年已經屌緊啦喎

港共：哦

你連自己嘅公民康明凱都救唔到啦....